【多才多藝】前主播梁凱寧離開無綫 入讀中大醫科碩士 (中醫)

現年28歲的梁凱寧（Maggie），於去年今日結束工作6年的無綫新聞部主播生涯，離開大台後，去到香港開電視主持節目《開嚟見我》，並在香港浸會大學傳理學院擔任客席講師。畢業於浸會大學傳理系的Maggie，今年放下全職工作，幾經努力考進中大醫學院修讀碩士課程，今日正式開學。

Maggie在IG貼文說：「9月1日開學日，過去好多年嘅今日，我都喺直播室為觀眾報道各區嘅開學情況，今年終於到我做返學生喇！發夢都冇諗過我呢個文科生，竟然有機會入到中大醫學院修讀碩士課程，好感謝努力準備面試嘅自己，以及一路為我打氣嘅屋企人同朋友，嚟緊兩年要做全職學生喇！由傳理學院走到醫學院，聽起上嚟好似大纜都扯唔埋，希望走出comfort zone嘅我，可以順利畢到業，換個跑道，繼續保持初衷，幫助有需要嘅人。（不過讀書期間耐唔耐都要接吓的拍攝/配音/宣傳/贊助工作，幫補吓都幾高昂嘅學費歡迎各機構查詢，如有關慈善，教育，醫療，環保，動物就更好啦！）順便一提，原來上年今日亦都係我喺舊公司嘅最後一日。」Maggie在帖中表示，其實現在是用zoom視像上堂，IG貼出的中大照片是8月返學校攞學生證時影的。

其實Maggie多才多藝，在求學期間已考獲8級鋼琴及8級芭蕾舞資格，更是潛水高手，早前更學習駕駛飛機。Maggie的fans在其IG留言表示支持，有fans表示：「好想瘋狂做你病人。」

有錢人真係做乜都得

好撚大波

咩原來傳理 可以 讀返醫科master

大波妹

佢都冇講係中醫, 同埋中醫點會兩年讀得晒??

偽科學

四年

用黎移民的話，係不錯的選擇

原來中醫係Master in Science

老女人

想俾佢針灸推拿

Maggie醫師 我不舉可唔可以幫我check下?

前列腺治療

波推

佢都冇話係讀中醫

有冇女中醫AV

2年點會係中醫, 鳩up

估係 public health個 d啦

前排又話做咗入境嘅

人奶止百日咳

做乜讀中醫

最後張相痴左撚線?

即刻除褲打J

中醫係 master in chinese medicine MCM
佢唔係中醫

都未開sem

幾好J咁喎

佢同許禎有冇做過愛

28歲，女人味係哂度。真係熟透哂，啱食，再唔食就爛架啦

許精個肚腩大到，鳩毛實生上肚臍

生上面喇
你睇下佢塊面

佢讀咩科？
無論中醫定西醫
都無可能兩年讀完架喎

中醫咪又係藍既

wiki 寫係言語治療之類喎

對腳

2年full time醫學院似呢科
佢language勁又做幫人嘅職業讀呢個都正路
master讀speech therapy好似poly有先
bachelor原本得hku有

做佢同學點日日翻學點頂

好撚正

On9點會係中醫咪撚鳩up啦

咁似vien嘅

無靚腳圖，拉

個鼻歌窿大過閪窿

你老婆西毛咪一樣生到上肚

第一張

MSc咪即係MA MBA個啲濕鳩洗底course
讀完既唔係醫亦唔係research 底入唔到學術界

你出賣良心，你都可以咁有錢

手足嚟佢就係有良心先辭 之前仲被人老屈考狗

無記錯，佢都做左好耐，先辭
咁依家啲CCTVB主播辭
你又接受?
人人把尺唔同

佢上年九月走左啦喎算早啦
而家仲做嗰班垃圾就咪講啦 賤民嚟

佢依家仲有keep住post黃野
五一又叫人懲罰黃店
前排又串警察指鹿為馬
仲成日share蘋果新聞
班風向撚仲想點 點解呢個時候仲要鬥黃

咁你入去做TVB幾年
你夠有錢去讀中醫啦
有錯咩

22歲就做到主播？？

跌落地都要楋翻揸沙

有能力吹9脹

佢真係幾屈機

「她屬多才多藝，求學時已考獲8級鋼琴及8級芭蕾舞資格，又喜歡潛水，更學習駕駛飛機。」

「離開大台後，曾到斯里蘭卡義教，更回到母校浸大擔任傳播系的客席講師。」

仲要去過劍橋讀書，個個sem dean list，又揸英籍，真係吹佢唔脹

下?
我真係咁答#3
你自己沖埋黎柒

佢呢啲點解可以仲未嫁入豪門

嫁入豪門咪又俾連登仔話係g

#54
你條柒頭都出哂名啦白衣渡江

#54有咩問題?

有錢人真係做乜都得:-(

咁你入去做TVB幾年你夠有錢去讀中醫啦有錯咩#yup#lm2

有問題?

個問題出係邊度?

想要錢咪入去做TVB咪得
做一排出返黎咪有錢讀中醫

做主播好多錢？邊度話係讀中醫？

#51先岩

前主播梁凱寧離開無綫 入讀中大醫科碩士 (中醫)

跟住#3就話

有錢人真係做乜都得

咁我就話
咁你入去做TVB幾年你夠有錢去讀中醫啦
成串對話有咩問題?

哦，又#51

無記錯，佢都做左好耐，先辭咁依家啲CCTVB主播辭你又接受?人人把尺唔同#yup#lm2

又有乜問題?

你講撚到TVB係2019年9月後先有問題
TVB仆街係2019年開始既?
訓撚醒未?
咁班狗2019年前又係好人?
仲話我個朵臭曬，你講野都唔撚用腦

學生證得兩年有效期，可能唔係呢個program

加油

#49 + #51
鬥黃你就叻死傻鳩
仲話無記錯佢做左好耐而家你就係記錯左 唔知頭唔知路啲人信左你咪跟住你鬥黃 仲想兜嚟兜去
同埋點解話你個朵臭=唔用腦goodest logic
咁你真係臭朵

2016年2月1日，梁凱寧擔任《香港早晨》主播。她是無綫電視史上最年輕的《香港早晨》女主播。

嚇死，以為真係記錯

原來係體育台
SORRY
對唔閪住大佬